聽日1PM去機場 要塞爆機場 要癱瘓機場

唔衝禁區
唔衝跑到
和平阻礙航班升降